臺灣音樂人將巡迴演出收入捐俾星火!!!

農村武裝青年

有感於香港反送中運動的局勢每況愈下，身在台灣的我們除了分享消息與內心支持以外，能做的事情真的不多。這次農武的巡迴專場，我們也一直思考如何能對香港有些實質的協助，討論之後我們決定，將門票總收入與場館拆票後所得，扣除部分樂手費、交通成本、工作人員費用，全數捐給香港的《星火同盟》，作為抗爭中被捕、被囚者及其家屬的法律諮詢、上庭出入護送、緊急醫療資助。同時也希望大家能持續關心香港反送中運動，2020更要努力守住台灣得來不易的民主自由。

最後也要感謝買票來看表演的每一個人，做夥打拼！！

農村武裝青年 敬上

星火同盟FB：

=======================================

吳志寧

《11月演出活動公佈》

身在台灣
可以自由地說，自由地唱
是多麽幸福的事。

感謝農村武裝青年提醒我們
在台灣還可以一起幫忙香港的事

11/22我在共生音樂節的小專場演出
售票連結

演出費也將全數捐給 星火同盟 抗爭支援
作為反送中抗爭過程被捕、被囚者及其家屬的法律諮詢、上庭出入護送、緊急醫療資助等費用。

歡迎大家一起響應，一起聲援香港！

還有還有～
請大家告訴大家

#2020/0111
#政黨票投基進黨
#總統票投蔡英文
#守護台灣民主
#就是撐香港最好的方式

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

快啲去FB多謝佢哋！！！！同埋瘋狂聽佢哋啲歌！！！！
[url][/url]

感動

謝謝你

多謝

農村武裝青年

吳志寧

多謝你地嘅支持

自推 10

自推 9

自推8